有冇人知signal點download stickers

利申 本人用緊iPhone

謝謝Ching

全藍乜都睇唔到

可唔可以整個整合懶人包比一般人？

幫手推

推

其實好用過WhatsApp

好似俾人打腫左咁

有冇高清

等緊連豬連狗高清

自己整嘅sticker係咪唔可以轉過去？定要重新整過？

有冇sho-chan doll

android 唔知點解display唔到animated stickers
變左唔郁 求指點

Signal有㗎咩？我以為都係唔郁㗎添

Signal普及化：Sticker 製作/收集｜不斷更新

小弟我整咗個網方便大家download 圖整上signal

送比默默耕耘整sticker嘅你

覺得好用幫手推推po~

想問下tg識郁嘅stickers 係咪過唔到落signal ???
有一set好鐘意好想喺signal 用

要將個gif轉做apng

有冇呢套